細佬比老師屈 可以點報復

事緣係咁嘅 細佬今日返學比啊sir屌 因為佢冇交功課 但其實佢已經尋日交左比科長 但啊sir照好大聲屌9佢 隔離班都聽到 利申 呢個啊sir本身已經臭名遠播 有咩方法可以有效報復

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG